依家d 90後真係,少少苦都唔捱得,一d用都冇

利申:80後

認同
利申：00後

以前d 90後好捱得？

利申 90後

認同
利申 10後

無錯啊，好心學下我地15後，幼稚園之前就已經返緊playgroup

利申: 16年出世，邊食奶邊回覆